

créer des équipes au sein de gitlab

Quand on crée un projet :
- associé à un utilisateur : lié au cycle d evie de l'utilisateur
- associé à un groupe : projet indépendant du cycle de vie des utilisateurs

On eut créer des groupes, des sos groupes

n peut inviter de sutilisateurs, en lui affectant un rôle

Il y a des rôles prédéfinis.
guset ; voir code
remporte : code + issues
dev : faire des push
maintener : dev  + 
    - accès à des branches protégées (acceptent les pull request)
    - droit d'administration
owner : tous les droits